如果唔批不反對通知書就唔行既話，咁以後都唔使行架喇！

玩完啦收工喇，場運動完左喇！

你係咪想咁？

而家你行出嚟係為咗反對政府反對黑警，咁你係咪要等政府同黑警批准你行出嚟你先行？如果係嘅話咁乜撚嘢都唔使做啦！

佢批唔批不反對通知書根本唔應該係你出唔出嚟行既考慮因素，你依家係反對政府反對黑警你返而同佢申請根本就係與虎謀皮，係冇可能既，係矛盾行為！你要反對佢你就行出黎就係咁簡單！

如果有一次冇不反對通知書嘅情況下都有100萬人出黎行既話我哋就會勝利，我地要用民意推翻不反對通知書呢個矛盾制度！！！

聽日大家見

市民：我要出嚟遊行反對你林鄭月娥唔聽市民意見！！
市民：請問林鄭媽媽批唔批准？
林鄭月娥：唔批准！我唔想聽唔想見唔想理，你出嚟我就搵警察拉你！
市民：喔，咁冇事了
林鄭月娥：乖

市民：我要出嚟遊行反對你班黑警濫用暴力打市民同埋亂咁拉人！！
市民：請問阿Sir哥哥批唔批准？
黑警：唔批准！你一出黎我就打鳩你拉鳩你！
市民：喔，咁冇事了
黑警：乖

呢啲係乜撚嘢邏輯？好明顯係家長式管治，你仲buy???

市民：我要出嚟遊行反對你林鄭月娥唔聽市民意見！！
市民：請問林鄭媽媽批唔批准？
林鄭月娥：唔批准！我唔想聽唔想見唔想理，你出嚟我就搵警察拉你！
市民：喔，咁冇事了
林鄭月娥：乖

市民：我要出嚟遊行反對你班黑警濫用暴力打市民同埋亂咁拉人！！
市民：請問阿Sir哥哥批唔批准？
黑警：唔批准！你一出黎我就打鳩你拉鳩你！
市民：喔，咁冇事了
黑警：乖

玩完啦收工喇，場運動完左喇！

你係咪想咁？

呢啲係乜撚嘢邏輯？

好明顯係家長式管治，你仲buy???

而家你行出嚟係為咗反對政府反對黑警，咁你係咪要等政府同黑警批准你行出嚟你先行？如果係嘅話咁乜撚嘢都唔使做啦！

佢批唔批不反對通知書根本唔應該係你出唔出嚟行既考慮因素，你依家係反對政府反對黑警你返而同佢申請根本就係與虎謀皮，係冇可能既，係矛盾行為！你要反對佢你就行出黎就係咁簡單！

如果有一次冇不反對通知書嘅情況下都有100萬人出黎行既話我哋就會勝利，我地要用民意推翻不反對通知書呢個矛盾制度！！！